[暗瘡JJ] 想睇過第個醫生求巴絲介紹

我今年廿歲 自己本身睇開長沙灣有個叫蕭德華，
但睇咗成皮嘢都冇乜效果一食晒啲藥又出

中環 黃國安

收費大慨係？

小弟份工收六點，我收工呢個醫生都收咗

咁唯有請假去 2670一個月藥+護膚品
大約六個月就好番
其實我由細到大都睇蕭德華 不過我係睇傷風感冒果d

咁貴。。

巴打你都住呢頭？

戒j

我睇中醫睇好咗
大概睇咗兩三個月
果陣試過俾成幾皮野做啲勁貴嘅facial都唔好
好彩朋友介紹中醫俾我先好返
你有興趣留tg話你知
但你想睇西醫的話就等其他巴打介紹
我都唔太想再介紹咁多人睇佢
因為佢最近好似多咗好多客搞到有時book咗都等好耐

我係啲印唔識退

反覆出瘡

唔該絲打

我中醫都睇咗幾千蚊見冇乜用先睇西醫